%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Szabadidős tevékenységek}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Számítógép szerelő-, karbantartó} % Affiliation/role
    {Kutatás és innováció} % Organization/group
    {Bp, Miskolc} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Számítógép hardverének, perifériáinak és adatátviteli hálózat eszközeinek telepítésére, karbantartására, tesztelésére, hibák elhárítása}
        \item {Számítógépek, adatátviteli berendezések és számítógépes perifériák karbantartása, hibakeresése, tesztelése és javítása}
        \item {Számítógépes hardver egységek összeszerelése és beállítása}
        \item {Számítógépes kábelek szerelése és javítása}
        \item {Otthoni hálózatok telepítése, tesztelése, hibák elhárítása}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Számítógépek építése} % Affiliation/role
    {IT projektjeim} % Organization/group
    {Bp, Miskolc} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Új és használt hardverekből egyéni igényeknek megfelelő PC-k megtervezése, összeállítása, megépítése, telepítése}
        \item {Építettem már olcsó játékos gépet 4 magos Xeon (szerver) processzorral asztali LGA775-ös alaplapban módosított BIOS-al, drága és erős gépet FX-9590-es processzorral, ahol a hűtés jelentett kihívást}
        \item {Folyamatban lévő projektjeim: Mini-ITX konfiguráció építése, otthoni NAS szerver építése, elavult konfiguráció beüzemelése, tesztelése, ismertetése a blogomon}
        \item{A teljesítmény növelése vagy épp a fogyasztás és hűtés csökkentése érdekében a megfelelő órajel-feszültség páros beállítása.}
        \item {Hasonló fogékonysággal állok a laptopokhoz is. Karbantartásuk
        	során kitakarítom és a hővezető anyagokat leellenőrzöm, kicserélem.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {NAS építése} % Affiliation/role
    {Otthoni projekt} % Organization/group
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Egy TP-LINK WDR3600 routeren egyéni firmware (OpenWRT) futtatása otthoni szerverként. Feladatai: FTP, miniDLNA, SAMBA, Transmission,
        	hálózati adattár.}
        \item {Jelenlegi projektem egy komolyabb, saját építésű kompakt PC, rajta egy Linux disztribúcióval (FreeNAS vagy OMV). A kis költségből épített
        	Mini-ITX konfiguráció VIA alaplapra épül amiben egy Pentium M processzor fog felelni a hálózati erőforrásért.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Háztartási eszközök javítása} % Affiliation/role
    {Barkács projektek} % Organization/group
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Műszaki cikkeket is (ha szükséges) internetes kutatást követően megjavítok. \\
        	Néhány ilyen projektem: laptop karbantartás, egér felújítás (modding), telefon képernyő és alkatrészek cseréje, fejhallgató (érintkezési hibás kábel cseréje), kávéfőző, futógép karbantartása, gépjármű szerelése}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
